有無人試過由靚仔變左普通樣或者柒頭

以前靚仔嗰陣待遇真係差好遠

中學老師同學都會對你好啲 鬧人一定唔會話你先

見到你不時話你靚仔 又有女仔主動接白
行街會係咁有人望住你 以前覺得周身唔自在 依家真係頹哂皮

上到大學玩ocamp又會讚你靚仔 女仔又會對你好啲 問你鐘意咩類型女仔 status 成組以你為中心

依定捱多左好耐夜變左普通樣 好多野都唔同哂 一時間接受唔到 唯有係咁逼自己面對現實

直接黎講 就係一時間以前建立既自尊係來自個樣 比人讚 有特權 依家變左普通樣甚至人地唔想理你
真係好難受

冇圖難討論 你肥咗定係點

屌 連登仔進化到ff自己以前靚仔過

傾計無圖無計傾

肥左+肝黃 面色差
以前睇落細個d 童顏 依家似返正常年齡或者老一兩歲？朋友講既

得鬼閒吹水 做過靚仔少少既人應該都會明白

我呀
3 4歲果陣好多姐姐係街撩我玩 meet我面豬
到左23 24歲果陣好多姐姐見到我已經西我面

屌 從來都係柒頭

你今年幾歲？

皮膚同體型係好影響既⋯遲下甩埋頭髮就係咁先喇

西面真係好慘 早一年肥到178 應該有70kg無度過
身體又差到極 真係有人西自己面

捱到殘晒
以前一年俾十條女溝到試過
依加勁黃，個樣長期攰同髮線越黎越後

不過依加有個好好嘅女朋友，俾佢飛左就gg

讀緊u 頭髮就應該無問題
真係霎時間接受唔到 好hurt

出左黎做野真係壓力影響好大
啲fd話成個人謝得好西利

讀緊u就咁

出黎做野仲得了既⋯係時候要keep下啦
第時出黎做野會更加差

same 我仲要之前狂飲咖啡唔做運動

巴打真係要小心啲 同增值自己 唔係真係人生已完 有排頹

我見襯個個fd畢完業出黎做野都發福咁

好恐怖

所以我都淆到 人生又未享受過
以前覺得自己專一 點知到頭來無享受過之餘仲要比人嫌棄
真係好難頂

開始做下運動啦

出黎做野真係會捱殘同差好多

我自己都feel倒

靚仔但係唔高

我真係發福係咩回事 自己就係板
今年游左三個月水 又行山 平時又多行路已經減左好多
樣變返正常 間唔中有人望下
但同以前真係差好遠 新陳代謝又慢 食少少野又易肥返 依家每日要嚴控飲食 慘過食屎

身型比例好加靚仔都大把market啦
係要揀矮d既姐

想問下你靚仔個時 係咪周街d女都望住你？？

我明 我都由靚變番普通樣
以前靚果陣你會feel到自己係靚 因為啲人既反應真係睇得出
但當你狀態一差變番普通樣 果種落差真係
利申絲

唔係全部 但10個有5個左右掛 唔會刻意數
份人天生怕醜 我唔敢同啲女對望
但會feel到好多人望 有啲會回埋頭望

靚應該會變中上再變普通。。。。。

你地係咪吹水Ff

衰乜野變成咁 女仔應該更加多厹獻殷勤

趁機會反省下 除左樣 自己仲有啲咩長處

係咪去到明星咁靚仔？？靚仔過羅仲謙？

我有一排潛左水好耐做自己野 晚晚通頂 又訓勁少隔左大半年到 意識到既時候已經變左柒頭了

ys 所以我呢排更加努力咁增值自己
做自己野捱衰嗰大半年 都係為左拼搏

唔識比較 總之 at least中上多女埋身

慘撚過北姑雞被蒸熟

普通樣變柒頭

唔靚既人先會話自己中上
實情用得中上呢個term咪姐係普通

靚係8-10分 中上6至8 普通5-6
柒5分下

衰自己捱到殘曬 成日都比fd話走曬樣好唔掂
有厹獻殷勤既前提係唔好女多男少

證明唔係真靚仔

柒頭變輻射毒撚

咁8分係靚定中上呀 6分又係普通定中上呀
中上前提係 佢係中入面
所以咪姐係普通..

只見過普通樣變靚仔

8-10靚 6至7.9中上 5至5.9普通 咁ok??

仲未見到連登仔大合照既

不過我覺得女仔中上已經夠做
見到香港地普通樣 18歲都大把人要
塊面又閪到仆街 女仔多男既埋身根本唔可以成為靚絆既理由

拎嗰撮為幾十蚊既乞衣走出黎既bias黎比

以前中學大家唔識打扮，見你白淨無暗瘡，髮型正常，咪覺得你靚仔囉

出到黎社會，人大左開始要保養/做多d運動先keep到皮膚/身形，而且多好多識打扮既人，你乜都唔做你估你真係吳彥祖咩

7.9同8之間分別係咩?7.91-7.99又算係咩
再講中上本身都係under普通樣呢個類別入面
你係中入面係上都好 你都係中
咁直接講由靚變普通咪得

吳彥祖都髮線向後喇

但樣都係屈機既

輪廓生得好嘅人唔會走樣得好犀利

關咩事呀
叫咗你唔好打咁多飛機架啦

講咗咁耐圖都無張

不過之前有個ex同佢一齊果時係樣唔差，皮膚都唔差
跟住過左幾年佢搵返我，見佢又發福又皮膚差左

心好涼

而家既佢我真係唔會睇得上眼

最心涼莫過於ex變7頭

咪即係你由始至終都係一個柒頭囉...

柒過柒頭 未試過靚仔

介丁

正常樣

又係中上樣

純粹係你無keep到啫
你做返運動我諗同返以前差唔多
同埋斷估一個靚仔點都唔會變成柒頭掛
除非真係遇過咩事 例如內分泌失調 影響皮膚分泌等
但係都唔會係長期變柒頭 一段時期會好得返

中上男神

以前啲人邊有咁著重打扮

早排有女仔fd問我搞咩黎 做乜變咗麻甩佬咁樣
好彩夠高，變柒咗出街都有女望
但通常望一眼就唔望

如果有女仔咁講
應該你本身個樣唔差

睇黎要介丁 應該有用

完全明白樓主感受 以前有打波 D女仔都話我幾好樣,但係依咖個人肥左少少又成日夜訓,搞到個人個樣勁無精神,有黑眼圈+殘左
之後以前D女同學見到我都話肥左樣衰左

笑到我😂😂😂😂

真係試過就知咩事 唔想同上面班人嘈
所以真係要keep 依家知死啦 唔跌過唔知痛

好多樣板 啲柒頭成日以為人地ff
我都想ff唔駛好似依家咁折墮
我呢排啲人都係望一眼就唔望 好似有啲嫌棄添

腎肝都應該虧哂 面黃黑 易攰
利申返我純粹夜訓 唔鐘意打丁

身體健唔健康真係好影響一個人既魅力
識過有啲女仔五觀一般
但皮光肉滑 好似識反光咁
體格又好 真係好鬼正 望落特別有氣質
有冇人明

所以真係好想由健康做起
逐步提升返自己吸引力
但無從入手

我呀，塊面中學grad 之後生左好多暗瘡
本身個樣都起碼肆肆正正

爆倉無得講啦

明 有啲人係成個combination夾埋就靚
皮膚白裹透紅已經差好遠 有啲又高又瘦睇落去又係好氣質 影相可能無咁靚 但真人睇落去真係有種唔同感覺

好過你 點都生得一兩粒暗瘡最多

你都係早d訓啦

夜訓->皮膚差->變柒了

你啱

我，原本中上（樣only）
中5有濕疹後乜都無晒，包括人生

倒轉點計
依加先知岀面大把人樣衰過我

不過唔洗驚既 頂多咪由好樣變普通樣

早訓 飲多d水 食多d蘋果 打少d j
唔想柒落去就改下啦

人生咁誇張 女又走埋？ 書又讀唔到？

改緊 多謝提點

普通人要突出 起碼要醒兩倍

以前成個金城武咁架

好記得以前讀中二至中三有個男同學真係男神級
樣算靚仔
同同級男同學比比較高(16X左右)
好多女同學鍾意佢
佢都換過下女朋友
點知到中四/中五之後好似冇高過
其他男同學開始標高
佢變咗偏矮
皮膚又開始有瘡(唔算嚴重,冇爛面,但比起全盛時期就差好遠)
後來佢升唔到中六呢個人好似直頭消失咗
冇哂消息

個個都會佬嫁啦，佬左都咁靚既有幾多呀，工作品味修養上拎返自信囉

leonardo dicaprio

未靚仔過
普通樣返完工變殘樣
仲要甩頭髮

我覺得以前搵錢多過而家好多比較難接受
不過可能個樣都係令到搵錢少咗嘅其中一個因素

返學個個著一樣衫就會比人話靚仔
出到黎唔識打扮 已經開始變所謂既普通樣或者柒頭

樣衰都有人望

我，22歲開始m字 其實樣無乜點變，係個額。。。